講左幾多次，控制右手

右手可以拎棍拎槍，好危險
之後用體重㩒低暴徒
再控制視野
利申:講打機

收皮啦係連登講一千萬次都無用啦
現場突發情況邊撚到諗到咁多啊
講左幾多次 好撚煩啊

我屌你老母一萬次，冷氣軍師。

根本反應唔切。

唔洗你講咁多次 直接落黎講一次

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

你做下個啦 死左了

對住拎槍嘅人記得要從後面接近

然後第一時間控制右手